(TVB劇情)有無試過暗中聽到人講你是非?

後樓梯,轉角位,廁格,
有好話,有壞話,有誤會,有造謠
聽過D乜?聽到會點處理?
行出去當面對質?
聽完暗中處理?
定多一事少一事,把口人地廢事理?